個個都講深水埗，冇人講孟晚舟啦

又轉移視線？

原來個世界只係可以發生1件事